[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [45] 台主上期重覆43所以今次跳過44

唔記得Del走個Quote

禾從來唔講自己幾抽中，又唔做海豹曬卡，都被台主針對

佢認定你歐過佢就會逼害你

Cls

你躝吧，我台主派

（不再搞事）？

依度台主地頭

呢啲叫抗爭 唔係搞事

見到冰魂啲負皮，仲要咁撚快就收到負皮，我已經嚇呆左

你先係極權者喎

咁又唔一定係我黎嘅

咁嘅語氣已經表明有部份係你

下 邊忽。。。

又狗咬狗

咁多負皮以後唔幫手開了

又嬲呀

係，好小氣的

係 比我都嬲

...

睇黎冰魂嘅負皮要跟一世了

只好跟隨醫生淡出

玩留

渣ga

做女唔容易，一女侍幾夫

台主你熄左個bot佢啦

你都有負 唔好扮 我未負已經兩個

不過唔係佢冇良心都冇HF睇了

從來唔㩒呢啲嘢

多謝各位大課長

仲有2星期

買唔到Set A我已經冇生存意義了

周邊野你冇就好想要
到你有就唔希罕啦

投票：

千里戇鳩啲=

冰魂戇鳩啲=

呢個係人類嘅天性黎，正如未抽中就好想要，抽中咗可能放入倉

所以得到後一定要親手摧毀佢
廢事放係到變舊變壞變黴

支持千里將奶光壓做金方，咁下次1.5.3章就更有動力抽

冇Set a 冇得睇靚靚吾王

我即刻比正評G持台豬

諗住釘係床頭日日起身就可以望到佢的

支持你即刻拉柴

建議下啫

你地又做乜鳩？

人黎！將歐洲冰魂捉去俾非洲基佬爆菊花！

冰魂好好人，做咩狙擊佢

Ching食左藥？

不嬲冇事

好想放工，間公司靜到好似就執咁

咁咪好，拎隻飛機杯出嚟玩下先啦

佢日日係公司打J

咁你都知

佢自爆的

台版仲要等多2年先有情人節全語音，去聽住日版止渴先

好人還好人，歐洲人就應該俾人J擊

啱 心水ching

Fate Grand Order Orchestra by 東京都交響楽団 FULL 320kbps

問下老屎忽們，牛餐禮裝典換

要問台主

枱豬

100,103,725,732
真新手 未+快D幫我

砌緊女 等多幾日先上到水

冇得換啦 我都miss左

條おん9じゃい都冇突滿，問佢冇鬼用的

日文好pro

咪扮野，枱豬咁勁點會miss

非薯加左

加左，做乜咁嘅

阿狗你都係講返中文啦

bro ，冇左醫生之後咩都冇得打

冇人用

非洲人的證明

我明呀 其他得3星 唔想放出黎獻世
利申 過來人

係囉牙狗

紅光炮黎講，船長好d定大帝

連發 vs 大力
我就簡船長 平時有機會歪到

奶光金閃

抽羽蛇神出船腸

講緊rider啊清
Btw
得奶光冇金閃

呢兩隻唔洗睇職 乜都射得死

係想睇下放sup list / 同職比較果陣擺邊隻先係best choice咁姐

正常都會放船長

唔好放五星啊，會被台主J擊架

大帝
抽孔明果陣歪到寶三

我想要孔明多過大帝呀屌

頂你班歐洲狗又借啲意曬卡
係咪當我地台主洗架！？

*流

完全跟唔上班歐洲大帝

放工同女同事講咗幾句嘢，我相信已經就溝到佢

勁 快啲book定情人節酒店 聽日返工同佢講俾個驚喜佢

我唔係咁隨便嘅男人

但係佢係隨便嘅女人

我牙久相信自己嘅眼光

之前伊修塔嘅弓上面有呢幾個紅色揮春咩

有

牙久公

咩狗公，你再講多次

呀狗 呀公 呀狗公

千里=sb

牛b死了

大陸仔躝啦

大家都係中國人

中國唔係用嚟講笑

鵝底中國淫一條衫

同志好

其實台主唔鍾意咁，你地咪再亂噏

吓，你係枱豬條精蟲咩都知

我有合理懷疑it9 同枱豬有不道德關係

你on9？

成日見到你哋兩個耍花槍

不嬲同條傻鳩fd底

Me 幸運E

It's true love

話緊你呀傻鳩

我唔得喇

快啲幫我打包

偽毒又潛閪水

最憎偽毒

又死po

呢個台不嬲冇人上

出哂去食女邊有人回

打丁ing

最近想停止

有新角到時就一車車海豹架啦

未來幾個池都冇興趣

等泳池二

那有石！

依家咪留囉

課咪有囉==

多謝牙狗

咩事

咩咩事

今年豬年，唔係羊年

雙雙雙碩士學位

-.-

劍劍劍劍橋大學

中左1億課幾多落fgo到好

中一億我怕你唔會玩fgo

中左一億仲唔課到全部寶五

太易得到你就唔會想再玩 同開cheat一樣

今期買都冇買

咁台主三單先中奶光應該好滿足先啱，咪牙痛咁聲啦

畀我中到頭獎，一定每個角色都課到寶五

有個小蘿莉黎拜年

上下其手

要保持長輩既威嚴

仲有十秒救老母

9

8

咩池二

二期泳裝活動

已經準備好睇台主又歐過

我抽到四星就ok

台主好謙虛

點似你 寶五左扮歪

咁太難得到都唔會想玩嘅...

都話真係歪...除左第一隻係特登抽，之後都係抽歪

一定要抽尼祿

你非得一次啫...我經常非

又唔算非嘅 但係好撚肉赤囉

頂你翻幾日工乜都回本啦，幾舊水嘈成個月

我泳裝一期兩個池同CCC活動兩個池都爆死左啦

Agger

仆街邊忽幾舊呀！

至從我ccc三單寶四莉莉絲後就唔敢再課

怕大爆死

兄弟，改個名佢啦，唔好侮辱我地呢啲非洲人ok?

仲夠膽講出黎好野

之前咁多次十抽中，平均起上黎仲係好歐

好意思

三單寶一非洲裝甲包報到

冇...

收嗲啦，我親眼睇住你中南丁

遞咗辭職信，星期一再翻工我就係弱智

養撚左舊劍咁耐終於有用

我親眼睇住你最少兩次十抽即中，第到次睇就係你生日嗰次

下 我好似冇乜印象...

Dio: 你記得你至今吃過多少塊麵包嗎

......

我仲話見台主生日算數，唔屌佢

清姬

而家嘅速度嘅話，大約幾時會開泳池

辣殺千里人人得而蜘蛛

六合彩d號碼

Kill me if you can

大家再幫千里集氣

睇下有幾注中

6注頭獎

聽講冰塊一個人中左五注

出嚟一人一個M記加大

黑心狗

你都逼害我地唔少

？？？

U are useless on9

Ok

幾好睇

睇左 係幾正 不過覺得女主隻眼太大

睇真人差距太大

係 同其他人分別太大

就黎睇完unnatural 巧巧睇

講咩

法醫+社會議題

躝啦 咪睇我老婆thx

我屌你老婆

Lemon 真係好好聽

大結局睇到想喊

我係post十幾已經日日吹奏緊

哈 笑撚左 你屌到你使係度同我up

佢係你老婆你洗係到9up

上年已經諗住睇 拖到依家先睇

起身抽哂所有符
冇凜B

Hoball

好黑心

關你

留石泳裝了

仲好串

台主啲氣焰

可唔可以唔要左邊

不如同mata夾份算

屌冰魂得一個負皮之後得你留言

話左唔㩒正負皮

你講我就信呀

我成日坦白自己其實好非經常抽歪大爆死你都唔信架啦，慣左

係唔信

最近CCC池先超級大爆死咋屌！！！

祝台主課多十單先寶二到奶光

你老豆呀！！！

收到風有仆街扮非洲人

集氣

千里

大棍大棍毆落去啦

呢度啲會然好黑心

會唔會係針對某會然既個別行為

Me淨係睇過人設，覺得短紫髪姐姐好正

一千步笑五步

下。。。

高汁會員

集體hey0仲黑心啦咁

邊個再搞千里我下個post會清算

我地起義ok?台豬獨栽者

一定買

抽唔中

屌你老味goodsmile打劫咁樣
呢頭先買四葉 阿爾轉頭又出giogio 布布依家又出伯爵
先停一下已經沒錢了

託fd子係日buy jor

真鬆地

上面果隻

禾一直都g持台豬你喎，係你成日j擊我咋嘛

M子人人得而誅之 冇辦法

Me唔曬卡仲成日放大家需要嘅英靈上support list, 咁都要畀人蜘蛛，有冇天理？

但你歐

呢度台主就係天

完

幾時歐過啊？課十單都唔中限定五星又叫歐？

獨裁者

幾時呀 睇過

孩子氣
不如直講講戇X算啦

CCC池啊！

正常人都鍾意三玖bb啦

台豬喜歡猩猩

審美觀係特別啲

On9?

有雞果套3款都好正

冇佢睇住你地一定周圍搞事，隨時畀連狗bam台

超可憐！英國猩猩被德國猩猩集體霸凌 牠只能抱頭自保

禾唔搞事

表妹愈大愈

圖？

唔識形容

有個理論係話表、堂兄弟姐妹係最符合一個人嘅審美觀，而又冇親人咁強烈程度嘅背德感

所以...

假期完結，明天又開始勞碌生活

睇下阿久會唔會返工先

想問而家台服主線開到邊？

不嬲翻工達人

唔返工周身唔舒服

今日已經翻緊parttime

又話遞左辭職信=.=

1.5.1

係遞咗

我feel到有人未完成今個week任務
-打弓職15隻

啱啱好

都係抽唔到五星

右

沙煩呀！

扑緊去冬木打弓職

有錢到...

比利強化關

無種火亦無錢靈基
ALLIN左比舊劍殺豬

唔夠黨證啊！

唔記得之前刷咩刷左百尻幾個黨證
不過冇錢

幾時再派QP

爛遊戲飛狗

又話遞左辭職信再返工係...

乖啦

人如其名

聽日唔會再翻

G持牙久

翻工=on9

留名你做on9

痴線遞咗信

又吹水

吹你老母

吹水死全家

收左幾多$利是

同大佬訓同一間房 好難打丁

互打咪得

催情朱古力

真Gay post

FGO

千里鍾意奶光係因為佢細個冇母愛

利申：聽佢親口講

我細個都冇母愛(大奶)

羊能應該係成個台最肝嘅選手，隻隻310

點跟

佢話一爆死就升技...

我地愛護非洲人協會一地支持你

肯開主線未

另類曬卡

應該20號開?
少少可能係13號開?

如果20號開泳裝就應該要推遲多一個星期...

唔想做野

x 2

x3

x4

星期五開左工啦

唔使翻工

我星期二開左工啦

即係冇放假

已華麗轉身

屌，冇哂聖甲蟲

屌你老母
用左13張呼符全部都係出三星
我都係想要隻月月啫

Don’t use 都係

終於04哂所有角

狩獵活動嘅成果就係成堆種火比我升

原來今日仲有得抽凜B
仲等我all in左琴日

俾多次機會你Allin

佢咁講即係中左啦

話中就中點跟

點同你地
下下抽中

唔好用個地字 係佢啫

我都係

女仔把口臭(物理) 真係扣哂分-.-

好多野都可以扣分

同之前條FGO女同事分左手？

成班歐洲撚屌話中就中，我屌咩

咁快

便秘，屎味黎-.-

真定假

有d鐘意先可以扣分，唔鐘意連分都唔使扣

老子已經辭咗職，一陣去high tea！

課金慶祝吧

No income in kakin

點解可以咁勁

其實靈基4我覺得已經易過310好多，
都係睇你肯唔肯比低星倉種火

.gun

你當我有強迫症想齊晒4張圖

巨佬

靈基QP錢都好融下

QP唔值錢
種火一車車咁賣
靈基料食兇骨食得最惡

冇錯
有幾隻2/3星要幾十條骨，
拖得最耐先04都係差骨

中

撚屌歐洲冰魂又中五星，屌！

屌
真係好撚嬲

冰魂食屎狗！

真係好撚嬲
幾單都唔撚出
啲撚屌XX就十抽/符出五星
仲要唔係New喎！

幫你唔落啊！

9up下都唔俾

正契弟

屌得好！

引起公憤

呢到好唔友善

躝啦

你唔友善啲

包含

極度憤怒！強烈譴責！

各位傻閪放工感覺如何

吓？

收左1500利是

丁屎咁多就買起你啲時間，我今日去咗樓下茶餐廳坐咗兩粒鐘

呢啲先叫人生

it9 is 打工皇帝

而家主線先推到第七章
啲拉赫穆真係好核突

係

勁

辛鳩苦

又話有愛

愛是很辛苦的

諗起遲啲恩奇都強化任務在打多次就想嘔

但劇情上某隻拉赫穆…

行撚開啦 你隻隻都中

我根本冇講過野

非洲和尚呀你

牙福黨又黎

D倉頡碼

我老婆

你咩事

Web版幾時先有打包呀屌你老母！！！

幫緊大家變返正常人

想問下web版幾時有打包?

覺得需要嘅入去幫手推下thx

我地不嬲好正常

你最痴線

眾人皆醉，唯你獨醒

呢個post可能真係我唔正常嘅

嗯嗯嗯嗯嗯嗯

真係有人覺得需要？
浪費哂仁b啲圖

自己手動save啦

2019年喇！

自己寫啦， javascript就做到

撚識咩屌

Html你識唔識

學過咁囉

-.-...

禾作為一個正常人，有時都頂唔順呢度啲痴線佬

M子

做咩負皮禾？

唔係我喎 仲唔係牙狗

最鍾意熄javascript擋廣告

Dllm咁都有得屈

各位歐洲人早晨

台主敢做唔敢認

逃避兵役出「絕」招 泰國靚仔變性做美女

嘩屌

冇做過點認...

比左正皮以示清白

比個正皮以示正白囉

你係戇鳩呢件事唔需要證明

第一張睇唔明日文

偽娘

你地仲有冇唔用嘅win 7 cd key?

去淘寶比幾蚊買啦

window loader

依家新砌啲女有機用唔到win 7好似係

10成10
除非搵一堆教學做IT9

點解呀?

coz of intel and M$ cheating

好耐冇裝新機真係out晒

公司同自己用緊嘅key都係technet買落，
當年仲係水公司比錢買
比咗兩三年technet就話要收皮，
好在d key仲係有效

好想快d抽泳裝啊

到時又係清算之時

北愛動物園黑猩猩用樹枝造梯翻牆「逃獄」

想快d抽唔等於會抽中

好想快d大爆死(睇人)

Bba diu core 想10降7
Dllm Dell 無 key

比人del左fd

係，啱啱del咗你，因為你太on9

仁b加左我fd未

skip劇情嘅人

沒add

冇*

有冇位

??????

加個fd jer

朕去旅行了，你地翻工啦

又屌女

邊有囡-.-

加分身ok
近幾年用得多

又屌仔

咁由佢啦～

第二同四章SKIP可以的

飲茶不

有三個空位，有冇人想加小弟禾（Me非洲小薯黎 ）
加左麻煩留低ID

邊個7頭會skip情人節啊，我已經好期待全語音嘅從者對語

我自己個人習慣唔想其他人知道迷acg 野

加了 江之島盾子

接受左

加咗，Carl Johnson

受已接

原來我有加你 冇野了

笑咗

有冇巴打加個fd

又話吾挽辣殺驚

我係狗

你唔係狗！

你先係

你話乜都得，但請你唔好話我係狗！

我已經辭咗職！！！

唔會再翻工！

咬老綜？

有啲積蓄，用多一年半載先算

正 做廢青 得閒同我打多啲機

講到你唔使上堂咁==

唉 出年真係要上多啲 上年hea得太勁

credit唔夠畢唔到業就笑死me

G持台豬defer讀多年

De撚硬啦屌

真定假-.-

上年一共炒左四科

Wtf-.-

台豬上年掛住食外國囡囡分左心

佢專門食鬼妹

大家早晨

真係有錢

又可以虛渡時光多一年

其實我都唔想 不過上年連做人嘅動力都冇

唔關事 係我太弱

畀手囡飛啫，有冇咗嚴重-.-

不用怕，還有左右手

今年再食過！

比女飛反而有動力

咁你咩事

廢

呢個大家都知==

屌你老！

兩個ac都add咗

Thx!

阿久講真話又畀台主屌=.=

認同佢都要屌

唉

聽日又到台主主塲，我地啲毒毒都係迴避下先

求安慰咪直接講，今晚送mata子入你房

收皮啦

喂喂Me no gay啊

申請數滿左

玩得fate gay order嘅邊有直男

有位了

台豬食女王黎

係，佢真絲，食.女王嚟

食.女王（有鳩）

直女

最近比人瘋狂DEL

100,103,954,063

3個位，有冇ching可以加me

好彩冇比大脾DEL

你咪大脾-.-

冇100寶石寶5奶光都唔叫得做大脾

Me小薯黎

你躝

打下主線1.2.1先

禾冇100寶石寶5奶光喎

1.2.1

佢亂噏

點解我friend list唔見左冰塊

原來係冰魂del左我
又多個ching畀台豬同阿久逼走左

對唔住冰魂大家以後唔會再負皮你 回家吧

我都唔見左冰魂

加了

我冇負皮過佢，係千里日日亂噏==

台豬

佢唔識分吋！

話左出事架嘛，今次真係出事喇

本身個台都執執地架啦！

千里快啲出黎謝罪

條傻閪今次切腹都唔掂

有個肥閪加我好友-.-

連DA都要加係，果然係大佬

你點知係肥閪

我識佢真人

有時遲左上線就俾人del

連ICESOUL大佬都走埋
下個POST千里開好頭好尾

55..

冇人了

執啦，有緣再見

所以話毒撚最鐘意內鬥

人心不古阿，以前就文人相輕，依加

去玩返遊戲王了

唉...

你走啦，唔使陪我地受苦，留我係度就得

2月14顛沛流離

留守靜待冰魂大佬回歸

除非千里出公海道歉啦

故人陸續凋零，仿似風中落葉

悟以往之不諫 知來者之可追
實迷途其未遠 覺今是而昨非

跟住到台主退出

原來係比冰魂del左

日日比人負皮咋喎 咁又嬲 ？

有8個位。想搵返d 長玩既巴打

Ching執粒啦喎呢度

千里added

罪魁禍首

我夠日日比你地屈 又唔見我嬲

Added

冇位了

加哂。 唔該哂咁多位巴打

久b同台豬逼走我地兩大巨頭

破四舊，立四新！

牛逼死了

兩個丑職，應該有殺生院

第一個quest已經冇份 ................ 女帝

一4星一5星
4星就9成9 lip
5星就3分天下

殺生院要加寶傷啦，而家寶五都咁細力，笑撚死人咩想

狂職係多強化奶光就爽

Sorry

你本身真係傻鳩又點同=.=

On9到

咁貝爺囉

可能係魔神沖田，呃完人錢，都要改返強佢

狂蘭

發夢冇咁早
知唔知伯爵點解會有寶解
就係因為唔寶解就會比狂蘭全面壓制

嬲左！

Useless Useless Useless！Useless！

狂蘭而家已經好撚勁

文西寶解please

1,2星術卡會係邊個
安徒生？

安徒生 殺生院 lip ccc組合

個淫婦日伏我bo2左

順便改模組

劍救救舊劍

舊劍應該改做惡特攻，自充100，紅放80先合符設定

唔係寶解左啦咩

...........！
鴿子封包玩家發電來賀

4星咁押海倫娜媽媽或者師姐

等唔等得到prototype連動
依家只能做野豬騎士

唔夠黨證，連野豬騎士都做唔到

抽都抽唔到啊

課金囉

紫式部真係好撚正

用黨證同你換QP
野豬騎士下次發光發熱要等泳裝2鳥

要追隨冰魂大佬步伐離開呢個傷心地 各位有緣再會

會唔會係老婆唔比玩

this po執笠了

現實就係自己一個係屋企開fgo聽尼祿講野

100,101,906,871
新手招4個fd

用終章啲呼符出咗羽蛇神⋯⋯

2次元有2次元
3次元性格夾唔泥咩都唔洗講
等分手

2次元有2次元好
3次元性格夾唔泥咩都唔洗講
等分手

今日係情人節

咁都有海豹

新手表示唔講呢啲冇咩好講⋯⋯

牛逼==

唔夠蓋提亞打 卡緊關

用咩隊牙

我得明梅咋

明梅都卡-.-

多多包含thx

我好友善喎

邊個今日冇上水既就係叛徒

講得好！

兄弟

上水

早晨，迎接就黎執的一天

愈來愈少ching

[I/A] Fate/Grand Order繁中版 [完] 送君千里 終須一別

大結局

早

不捨

邊雲快啲返黎以示我清白

挽留魂爺

你本身都唔係清白點以示？

天下無不散之筵席

出事架嘛.jpg

Don’t know 做過what

U追住冰魂負皮

好小事咋喎

終於認

佢個個cm都有成四五個負皮喎 我都係其中一個姐

集體逼害啊

証明佢有人氣呀

有抽bx嘅巴打，打語音1,9,14就可以聽到有女人同你講happy valentines

情人節一個人開心!

55！

2月14曲折離奇

幫條女買手機，千5蚊筆直又唔想畀佢用小米，好難決擇

諗緊sharp aquos s2好唔好

祝大家情人節快樂

睇spec又幾抵屌，s630+4gb ram+雙鏡

問題係點解會咁平，原價$3380，官網都劈價

平價手機咁多選擇，630都想賣3千...緊係冇人會買

偽毒狗

呢度冇乜人快樂 好似係

痴線我真毒

真毒有女

禾都係真毒
其實毒唔毒都有矛女矛關係

虛擬女友嚟

台主線已痴，見到個女字就發狂

今日應該係LIP寶解
除左傷害外應該加特攻

特攻

千里上次tg我佢食過鬼妹啲閃卡，仲話係戰利品...

收嗲啦偽毒

你先係-.-

閃卡

想要pm佢

虛擬？借黎屌兩屌得唔得

點屌，寄個飛機杯畀你？

2月14冇老婆抽 執柒左佢啦

我要羽蛇神呀

Steam真係好弱智，太耐買嘢都要等佢解鎖

買咩game

刀...

星爆氣流斬

巴打識貨 我都想要

屌過，冇咩特別

G

我比較喜歡拉二，非洲巨根

Why not both

其實拉二係中東人...

召喚bin魂 有冇收到新映email

不要再說了...

Sorry 大家，我近排身子唔好搞到情緒唔穩定

唔駛講咁多了Ching,已幫你屌柒台豬了

俾返幾張圖大家下下火

留左個好友空位畀ching了

聽日ADD返大家，感謝大家體諒

千里俾tg我= =

禾愛bin魂 有冇收到新映email

佢應該搶唔到飛，屌左好多日

仲有15分鐘毒撚就得以解放

回光反照姐
厄我唔到既

留左個位比你

又犯賤射咗十抽比弓凜

我知啊 佢今日又派多次 我先咁問

終於返黎香港

食左幾多件外國囡囡？

食左你老母 講真的

佢唔喺外國喎

隔空屌西都唔識？

射空氣？

台主呢排射得太多了

精盡人亡未？

睇黎你啲physic麻麻

大把貨呀屌你

我低學歷你就唔好咁計較啦

點解次次都講到我好似衰人咁= =

咁有時你又真係串左少少既
後生仔 年少輕狂
我理解既

建議你咪再逼害我地魂爺

屌撚死新映

Add到手軟，同埋發現個list上面好多都冇玩

Add我地core person咪得...

上面個ID幾十年冇update我年紀大記唔清邊個打邊個

咁你唔使add翻千里，佢呢排串柒柒，要教訓下

佢排得太前已經Add咗

一陣del翻

袁澧林我老婆巴打你個Number有13個位我唔識Add

Goodjob巴打爆申請

個List上面Add哂，有部份巴打可能爆申請Add唔到，如果有位又唔介意可以Add返我

100100001794
ID：冰魂

魂爺回家，今晚殺隻大牛賀一賀

等主線等到就黎死

係好耐好耐之前，個list 上面已經冇左我名

之前話想要黑櫻套裝果位巴打可以去排CW47

已清位，可以再add

一符all in

今朝儲夠30石又倒落海，見到有金圈 ..........

竟然係4星復仇者

有波定冇波果隻先

屌又中...

得到bin暈哥既寵幸

FGO EDEN一齊爆死

大波妹vs狼狗 係人都識簡啦

4星

有條蛇尾我好抗拒

人嚟，魂爺今日話要玩後面！

我呢啲非洲人又係時候離開呢度了

退一步菊花盛放

獻出你嘅屎眼！

人一世物一世

又變Gay Post

Fate/Gay Order

We always do this

we are gay.

千里仲未上水，唔通尋晚通頂食女

射精不留行

大佬冰魂強勢回歸 邊個再負皮佢就係同我地冰魂黨作對

邊個!

大家玩下冇所謂啦，係果期我自己情緒唔穩定啫

我add返你

你冇做錯到！

Thx

明白 咁我先負為敬

千里=on9仔，魂爺先係眾望所歸嘅真台主

利申：投誠

= =

點呀，交出台主之位未

冇拎過...

依加醫生唔係度冇人保到你

台豬回緊彈藥，冇晒霸氣=.=

魂爺要佢今日就收皮，坐硬台主個位。

mata子你唔想落得千里嘅下場就乖乖地服侍好魂爺

屌那星公司d人係咪全部都弱智，一堆黃光光管入面換支白光入去咩玩法

屌那星一著燈隻眼已經唔舒服

特別殘眼

btw ice soul add返我未

100,102,259,275

打孖上一格兩支白光，周圍果十幾格都係黃光，痴Q線

醫生去左邊
好耐唔見佢

佢已經放棄我地轉去日服(好似係)

我都玩緊日版
伊莉雅小黑美遊

Me一直g持bin魂

台服係咪諗住長草到2046

就執是但啦

都就開1.5.2，忍下啦

計返正常個時間其實應該已經開咗1.5.2，即使佢打亂個活動都應該係夠時間開，佢係咪諗緊太早開個2週年會5月→3月好樣衰所以拖得就拖

唔好人身攻擊啦，唔係個個d精神狀況都頂得住架

佢走咗 ........... 你就少個攻擊對像

汁爺講得啱，以後唔搞事了

邊個on9係人都知

你搵返幾條女陪下千里爸就冇事

巴，打錯自膠

公投囉

係咪又要再搞事啊？

冰魂唔小心爆左台豬大鑊

對不起，以後不敢了

added

清下清下越黎越多位

呢位巴拉，睇黎你應該都爆晒位啦

一半都未到

黑絲

J圖黨出現
又係時候潛水

貼丁圖都唔得。。

加我呀屌

性向不合

叫我定叫佢？

我加左佢啦

我貼個啲你地一定唔鐘意

你試下貼先啦。。

終於add番魂爺

大佬回歸，我台所向披靡

差個醫生

去蘿莉台搵佢。。

咁昨，我地呢度好大愛架

有名你叫Fate gay order

but I'm not gay

真絲，千里可以收皮了

你地一直都話連登冇絲打

幾時講過。。

好耐之前
所以之後我都好少上水

洗洗眼先

Vive la france

你一直都有keep住上喎-.-

比初期少左好多啦

冇所謂啦，反正隻驚都就執笠

我走囉

我咩都冇講

魂爺登基三把火

得閒先覆下，
反正都唔係個個都得閒24小時mon住，
好似我咁，夜晚同放假都係深潛

魂爺回歸，千里嚇到賴屎

經常性潛水

你海豹

以後係咪和平發展
唔清算了

咁快有負皮

絲打好唔好閃恩

G持和平 反對獨裁台豬

搭巴士 後面兩個人係咁大叫stella 自爆弓
好鬼尷尬
搞到我kill apps算

係 it9獨裁皇帝

你地兩個狼狽為奸

官官相衛

佢先係真。台主 日日屈我做傀儡皇帝

你講乜鳩，我潛水員喎

你攪事員就真

冇證冇據唔好亂講嘢喎 !

真。大佬出現

Mata子講嘅奶光寶5...

Y-aL added

禾都係執台豬口水尾

大佬

抽極唔中小恩，湊唔到對CP

千里add返你啦～

有冇入公司廁所抽？

入廁所玄學真係好準的

公司冇廁所，去商場廁所好汙糟架
btw 點解要去廁所抽

我都抽唔到小恩
槍福袋上次出左小太陽 湊齊左印度兄弟

之前有個絲打次次入公司廁所抽就出五星

試過一次沖涼前一刻心血來潮去抽…抽中五星

冰魂都略懂小恩魅力

你要知道，佢咩都可以J一餐…

恩b正喎=,=

我唔想抽中啊...

有鳩

自從CCC池大爆死歪佢出黎我就唔鍾意佢

係除晒衫之前定後呀

正確黎講小恩係無性別 無鳩又無閪
不過御主想要佢應該變出黎
前題唔會比佢好朋友用王財射死

PeterHK, 請add

fd list有個寶5阿福

沖涼前一刻你會做啲咩，緊係除衫啦

決定課pad 街霸

裸抽

d技唔多吸引

豪鬼好撚勁喎 係我saber隊最後一塊拼圖

抽奶光就話冇錢，台豬又呃人

歐洲地方大，佢要選擇落腳點

抽pad平好多

依到真有真絲

Pad都唔好J

你囉，成日貼丁圖趕客，學我貼下牙福咪幾好

但pad好玩

當我死

見男多D咩貼女羅

得啦

躝啦撚屌，我地依加係真絲台，男人死翻波台啦

咁就屈服 垃圾

依到係男女老幼全年齡台

君はもう用済みだ

，

今次想執下個post頭=.=

.